文宣 - 懶人包美國人權及民主法案

懶人包
請廣傳給美國朋友 有美國地址者，幫忙去信國會代表通過法案

傳送門： PETITION 去白宮其實作用不大

支持美國戰線

可唔可以幫手汁？